集思廣益，如何經濟上幫助前線手足

集思廣益，因為我自己都唸唔到好方法

抗爭持續，前線手足荷包受困，除左飯卷、payme 呢d好似施捨ge行為，我地可唔可以整一個平台，俾黃店聘用前線手足，等佢哋有尊嚴地賺錢。

但foresee到ge 難處：
1. 黃店大多都係小店，本身自己已經經營困難，好難再afford 請人
2. 手足大多都係學生，平日要返學，好難再放假做parttime ，同時又去抗爭。

求賜教
利申：和理非、FA